急問！！屯門碼頭去觀塘搭咩車最快？？

Book左場係瑞和街打宇毛球

的士

私家車

uber

樓主又9c

求其搭一架經屯門公路轉車站的巴士
跟住喺轉車站轉258D / 259D / 62X

59M+258D/259D

轉車站冇62X

屯門碼頭有259d

繁忙時間先好搭 非繁兜市中心轉車快啲

港鐵

蝴蝶邨有個259d站

船

樓主又25

你同盜清搞基

狗俾上巴士架咩？

唔記得講 樓主狗黎
好似唔俾上巴士

我導盲犬來

咁你老母係咪果位盲人？

屌你老母再jer落地獄

游水過去當熱身

樓主又得罪人

佢真係基

Ching又撚狗

樓豬肉酸到

259d

跳海游水過去

果邊 東涌黎 挽鳩樓豬

啱樓主 259d

系 得你見到

問叮噹借隨意門

完全配合樓主

樓主放左觀塘？

推

樓主小心世清放針

條撚樣為咗刺殺宇狗 成日喺觀塘放針

有證據咪報警囉

我落撚咗降頭 肉酸狗一上屯門公路

即刻瀨屎

樓主智障,所以唔識搭車

笠水狗份人真係好陰險

又唔敢明刀明槍

呢啲仆街真係要反

直接259D啦 乜能野59m+259d咁多鳩餘

肉酸狗搭巴士會唔會被拒載？